有冇山羊座巴絲吹下水 (46) 之 新台主來了

有冇山羊座巴絲吹下水 (45) 之 佛誕到左喇

鎮樓神圖

山羊女優點:

山羊女實際, 唔港女, 有責任心, 傳統得嚟又會工作上進
勤力得嚟又細心, eq高唔亂發脾氣
易氹又唔花巧, 唔洗咩每星期一驚喜
剩係想另一半lead 自己, 做背後嘅女人
做老婆一定會打理好家庭

同山羊女相處留意地方:

見到佢唔出聲冇表情就唔好繼續講
講道理唔係問題, 唔好用挑機辯論質疑嘅口吻
CHUR 都唔係問題,但可以坦白少少講點解你chur
(例如你好緊張佢所以先咁)
講過嘅嘢要記得, 應承過嘅一定一定一定要做
唔好講大話(然後又以為佢唔知)
讚佢多啲,佢可能冇乜反應但其實好受

仲有
千祈唔好喺山羊女做緊正經嘢嗰陣阻住佢,或者質疑佢係咪真係做緊正經嘢

都係嗰句, 見到冇表情就要小心

山羊男缺點:
又唔主動又扭擰又自卑又多要求, 大男人但唔敢出聲
有問題又剩係收埋唔講
剩係想搵個完美方法去解決問題
唔想做衰人唔想得失任何人事
唔敢因為1% 機會去冒險, 所以乜7都唔做
最大問題係自己又搞唔掂,脾氣心情唔好又寫晒上臉

煩過西咁被動,要女方做到出面佢地先會敢郁
山羊男所謂嘅主動只係坐埋少少,message 覆得密少少
望個目標多少少

呢種性格到拍拖都會持續
唔好期望佢其他嘢都會好主動
佢地9成時間剩係想做自己想做嘅嘢
其他就係花時間諗到底彈出定彈入好
個腦諗9萬8千個可能性, 然後乜7都唔做

另一個山羊男缺點係
明知呢個係缺點,但都會說服自己呢個只係自己嘅特質
然後繼續做同一樣嘢
希望有一刻運到會有唔同結果

自卑又自大
自卑係成日把口話自己好差, 人地讚佢地都妄自菲薄
自大係其實個心入面覺得自己全部都做得好啱睇法好啱

老老實實, 如果絲打自問係好鍾意M 男
要乜都話晒事
會鬧男友嘅話, 山羊男可能啱你地
但心血少好似我咁剩係想搵個MAN嘅男人
就遠離山羊男算啦

真人係做出嚟畀自己睇
滿足自己掌控傾計節奏同題目的能力
同埋覺得面對面傾計要回應係基本禮貌
自己對自己嘅要求嚟

返到屋企咪覺得唔急住要應機咪唔應
通常要燒到埋身唔應唔得先會應
EG 知道唔應就會失去，或者唔應就好大後果可能要花一個星期去氹你
唔見棺材唔見眼淚

同時間佢唔想畀你掌控到喺屋企做嘢嘅pattern
好似喺度做"自己嘢"都要應咗你先咁咪冇咗佢自己"空間"
但咩係"自己嘢"可以只係攤喺度碌連登乜7都唔做 （吹咩）
到你溫和問佢點解唔應你，就會有千百樣個理由
- 因為想專心做"自己嘢"
-唔鍾意覆機
-想你有自己空間
-覺得大家感情唔應該建立喺呢啲度
但講到尾都係：屌唔覆你你都係繼續喺度㗎啦咁做咩要覆？

新增：
接受唔到自己能力其實比自己想像中低，一定係其他人問題

山羊男優點:
成熟穩重
有原則 講道理 有耐性
有安全感
有口齒
誠實 踏實
有毅力
外冷內熱
唔會對個個都咁好
(以上優點只限成熟羊)

羊女世一，但係白羊

我老公係山羊
性格描述準到痴線

我係白羊 對住佢要長期訓練自己要有耐性

當初就係一粒一突
白羊既我覺得幾有新鮮感先係一齊
頭三年同佢一齊真係差啲搞到我抑鬱
咁都結到婚係真愛

留名先
好耐入呢個POST MON POST
利申 排緊隊跳樓嘅山羊仔

我都係靠睇星座書去了解佢
而家最大忍讓係我想乜野都唔理
裸辭立即離開香港
山羊就話要睇定啲 計劃多357年先啦
睇黎又會係另一個考驗啦

前面啲人好似係股票
我係因為山羊仔性格差
想自殺

其實係架
我同佢十年啦
日日仲好有新鮮感 白羊就係要呢啲
山羊男好多奇怪野 但我覺得好有魅力

但我就係個隻羊

唔悶呀
我覺得佢係災難之王
變咗生活上有好多趣事（係我眼中）
佢個腦成日好多問題kick住諗唔到點做
我就用兩句幫佢KO煩左佢一星期既問題
我呢隻咁笨既白羊
同佢一齊覺得自己好叻

我不知喊左幾多次為左佢
完全入唔到佢世界
但後來發覺原來山羊要空間
唔煩佢就最好
最後放鬆啲自己唔鬼理佢
大家有個距離佢先覺得舒服
然後佢先比我進入佢世界

山羊真係好奇怪

可能我地都係好真誠既人

腎絲即係點

係呀
小事我就幫佢灑脫解決
大事就交比理性山羊處理
大家分配好角色定位 唔會打交

一齊十年都仲了解緊佢

岩啦
山羊嫁得過 專一真心又痴屋企

最重要係唔好chur佢
佢肚餓要比佢食野
眼訓比佢訓覺
熱要比佢開冷氣
自己就小小港女性格都唔可以有
（因為就算你點解脾氣佢都唔會彩你）
好似琴日咁
係我生日
但我隻山羊話佢想返佢阿媽到食飯 仲過埋夜
仲要只係得一個mgs 5:00pm先通知我
Emoji都冇 生日快樂都冇
（除非我發嬲 就會有多幾個心心emoji)
加上山羊返工時間唔可以搔擾佢
所以生日我就成晚自己一個過，另加一個mgs

你要有心理準備接受到呢啲情況
我覺得ok 既
因為山羊平日對我都好好
佢平時一條友行街乜野都買兩份 乜都預我
佢真心覺得好就會買比我
唔好就唔會買 就算生日情人節都唔會買
所以平時做得好
節日唔陪我就小問題啦

Exactly
只有羊把口講出黎先好笑

鐘意佢既人就會好鐘意
唔鐘意就.....

咁佢去左邊？
係咪為左工作所以唔返屋企食

平日要好好享受自己時間
照顧好自己心情緒先同佢合體
唔好expect佢氹你
唔係佢唔想
係佢能力做唔到

佢啲驚喜都係平日發生
咁先驚喜呀麻

係
我既驚喜可能係佢買兩個三角形蛋糕仔番黎
一人一kai
佢啲驚喜都係實用性

好正常

我都係被訓練十年先有咁既功力
你地都可以

一樣成日話我打亂佢計劃

話說幾個月前我要登記啲野要填結婚註冊日期
我係完全冇印象邊年邊日 只記得係12月
佢竟然記得一清二楚
雖然呢10年從來冇慶祝過
但其實呢啲嘢佢記住晒
我覺得都好sweet

但你諗吓其他人拍拖係越拍越枯燥
但你同羊仔拍得越耐就越欣賞佢嘅性格
所以感情應該係會越嚟越好
一開始捱過咗就好了

個post推得太快追唔切添

我都係咁話

好耐無同羊仔嗌交 之後佢呢排特別忙又嘈咗次
佢今次第一次text話番我不過後尾都好快係電話傾返好 出街都好似平時咁 但係好驚佢會記住慢慢扣分

以羊仔角度嚟講 因為忙而嘈就扣硬嘅
扣幾多同扣剩幾多就唔知lu

果陣真係頂唔順 之後諗返起都覺得有啲內疚

佢會理解為你唔體諒佢嘅工作
公私主次分唔清楚

唔發脾氣算唔算好野 定係要再做啲野氹返佢

冇㗎啦 係等下次又係因為咁而嘈挑返起佢條筋
佢就會再重新考量

唔係 係結左3年定4年
我唔記得啦
但一齊左10年

係呀
我同佢都經歷過幾次分開階段
當時我都覺得冇可能再同佢呢啲人係埋一齊
點解我唔選擇番個「正常啲」既人
但山羊既好你心底係會感覺到
其實只係相處問題 而唔係唔鐘意對方
而我白羊又屢敗屢戰唔撚認輸
大家有心既話係有機會再走落去

唔會咁絕掛
宜家相處都正常 真係要控制住自己

多數都係儲儲埋埋一次過爆 唔會即時講
上次講分手應該都儲咗一年左右（？）
好耐lu 唔記得

山羊咁小氣

就我經歷
只要佢忙緊你唔好理佢
關心佢都唔好呀
你覺得關心 佢覺得負擔 又要用時間回你

不過山羊心水好清
你適唔適合佢佢一早知道
唔會因為你一兩句而放棄你
亦唔會你扮冇野而鐘意你多啲

總之乜野事發生都好 要比空間佢諗野
自己就開開心心就得架啦
永冇死

之前比空間佢方面都做得幾好 佢真係主動陪多咗我
係呢排佢太忙 突然唔開心 破咗功鬧佢

不過開心位係同佢傾返果陣 我話擔心成日鬧交會影響感情
佢話我地都唔係成日嘈交姐 希望嚟緊相處可以草番今次消耗咗嘅感情

馴羊真係長久戰嚟

回望番就好精彩 感情會好穩固
但過程就....

我就係咁
一開始我白羊真係訓身鐘意佢
佢就唔多上心 成日係到講返工啲野
R晒頭

拍到咁上下
日常生活都圍繞住我既時候
佢就會冇左我唔得

簡單黎講
我屋企人係勁憎羊仔
因為我姐夫係嗰啲暖男 又打政府工 講野好穩陣
對比之下羊仔唔識口甜舌滑 乜野表情都擺上面
我叫佢扮下野唔好頂撞我家人
佢就盡力扮 但結果我屋企人話佢好虛偽
屋企人成日話我乜都幫晒佢講說話
話我比佢呃緊 叫我清醒下
言談間成日將姐夫同佢比 仲成日踩低佢
到結婚嗰陣仲要反對 唔比我地結 唉....
所以結婚註冊當日係我人生最唔開心嘅一日
不過呢個有機會先再講

簡單來講
拍拖嗰陣分開係因為受屋企人影響
覺得可能呢個男仔真係照顧唔到我
之後同佢講分手
一個星期後羊仔先意識到我真係同佢分手
之後佢寫咗四版情信同我講佢內心嘅感受
我感動到癲咗
之後瞬間喺返埋一齊
由嗰日開始就同自己講
一係唔一齊 一齊就要認真咁行落去
日後要忍耐要有耐性同佢好好溝通 唔好火爆
同時間我都食住個勢同羊仔講清楚佢嗰啲行為習慣忽冷忽熱若即若離令我好辛苦
呢隻羊真係唔到分開都唔講心底話
大家坐係維園成兩粒鐘
溝通完之後（我半威脅佢啦其實 ）
我提出既要求佢咁多年都做到晒
但有時要提醒佢 佢都唔會駁我
因為羊仔應承過就唔會反口
例如佢以前會突然間消失完全唔會同我講一聲
呢啲嘢就冇再發生過啦（但可能只有一個官方式既mgs 通知）

第二次鬧分開係結咗婚之後我真係頂唔順佢生活習慣
想離婚
但係而家要煮飯
夜啲先講

適當時（係佢冇煩惱 心情放鬆時候）要適當地呻下話比佢知 佢既行為好黑人憎

例如
「我見你呢排好辛苦 明架啦
不過你唔好捱壞身體就得啦
但我成日見唔到你我都會擔心
如果你記得就mgs下我啦
例如食飯前 放工咁」

重點係你要表達出佢成日消失令你好撚討厭
同時要為佢著想理解佢點解消失
最後要明確指出佢應該點做
咁佢回應可能係冇反應lag機咁
要走長遠唔可以靜係你遷就佢
你都要表達你既唔開心
但又要尊重佢既性格
最重要係要比時間佢諗下你講既野
唔好迫佢比回應
因為佢行為上會做比你睇 唔洗急比啲時間

我都係從失敗學習
冇可能有人天生會識得同羊仔相處

岩呀
我地都係咁架
到感情穩定時
每次鬧交都係感情昇華既時候
因為羊仔唔識表達情感
鬧交先迫到佢表達感受
到你聽到佢講內心野時
你自然會心軟理解佢既難處
之後你就會放手唔再迫佢唔會嬲佢
再之後大家相處會愈來愈舒服

呢個真呀
你性格好 將來遇到果位都會更好

真啊 我都感受到呢個過程
正當我以為已經相處得好好 可以修成正果嘅時候
點知又突然走回頭路嘈咗次交 所以今次先特別著緊&唔開心

正常呀
我都係咁
我地而家都仲會鬧交
不過一次比一次隔得耐
鬧完都無損感情
只要每次鬧完大家都反省自己有咩問題
或者過後你想對方點做你要同佢講清楚
咁鬧交先有意義
亦唔會覺得有影響感情

雙子座=On99

有冇羊女好撚憎俾人管呢管路？

絲同羊拍咗幾耐？好似好有經驗咁
好好彩係我隻羊鬧交嘅時候都唔會冷戰
肯傾電話講清楚大家點諗 所以都真係有了解對方多咗

雙子 處女好麻煩

佢十年 結埋婚

又唔係成唔成熟既問題既
兩個低b都可以一齊

其實同羊仔講野好多時要講到好白
佢地係好理性 但有時會自私 自我中心左啲囉
佢亦有可能好多不滿會忍住唔講
如果你一時鬆懈feel唔到 得串進尺左
佢會一野爆死你 先知咁撚大鑊咩
咁你就要冷靜 唔好比佢激到
首先睇下佢想唔想傾
唔想就大家行開過幾日再搵大家
如果佢想講落去
就慢慢解釋佢聽你都有苦衷希望佢理解
如果自己有錯要道歉 承認自己做得唔好
有得鬧交既時候真係要好好把握機會
羊仔個閘唔係成日開
一開你就要溫柔咁進入佢世界了解佢
同時要帶住佢入你世界
唔好佢鬧你時比佢lead住個氣氛
你要拿出愛心了解佢嬲既原因
通常佢嬲都係情有可原
我會理解唔會怪佢

所以同羊仔點會怕悶
生活上點滴都係用愛去換番來架

唔怪得駕馭得咁好

羊仔都比你開到turbo
西利

小爆可以
平時你成日為佢著想
小爆平衡番心理 我認為ok

我同佢10年啦
我係上幾頁剛剛亂入左呢個post
呢十年我搞盡腦汁先學識同羊仔相處
希望分享小小幫到大家啦
好高興認識大家

講就係咁講啦
現實都仍然有好多困難要一齊面對
冇話一個方法通用架
但起碼唔好踩到大地雷先

我白羊完全理解
我口頭蟬「你唔好理我啦」

可以分享多啲
其實點樣先會知道羊仔有無收埋自己感受？
羊仔真係好少表達自己嘅情緒
每次鬧完交都會好驚佢有唔開心
但佢每次都表現到好平淡無咩感受咁

定其實羊仔真係好快調節到無hard feeling

比佢爆到損手爛腳無數次啦
但我白羊就係咁低b
成日都唔理後果一時口快又心急
成日中地雷
我成日都笑我地兩個都係精神病
不斷重複犯同樣既錯
佢又唔會主動解決
我又衝動唔記得之前衰咩

緣份
我都係因為緣份先識到佢
真係覺得個天安排左我地一齊
有時咁樣諗下 覺得sweet又會對佢好啲
中二病發作

如果你想做啲野知佢有冇收埋感受
咁就做多左啦
第一條法則就係唔好入侵佢個人空間
唔好成日問佢 撩佢內心感受
你要放手 唔好太關心佢
你做好自己先 每日開開心心陪佢
佢自己心結自然會解開架啦

我自己隻羊就內心好多感受
返工受氣就會日日返來同我講
但我地既事佢就唔會主動講
可能覺得冇急切性
或者知道我唔會離開佢 冇必要解決
所以就唔講

不過佢開唔開心都好
佢選擇唔講就要尊重佢
佢唔講我就唔問
你可以講你感受佢聽
但你唔好expect 佢有反應

有時你做得多呢啲行為
佢都學習左然後會容易啲講多小小野你聽
佢一開口就要坐定定聽佢講
好巴閉架佢

山羊絲打們 會鐘意點樣 咩類型既男仔㗎？

因我有兩個山羊frd都係搵啲成熟啲正經啲既男朋友
但遇到一個山羊 咁岩就係我性格外表我都好鐘意既 但就好鐘意玩 拍親拖都係playboy比人飛
就係唔接受我

你做好自己先 每日開開心心陪佢
佢自己心結自然會解開架啦

好癲 真係咁樣 每次都唔係點洗人氹就好返
搞到我有時都內疚自己又嘈佢
不過佢又好似真係話無事就無事嘅 唔會有面色睇

你係巴打想追羊女?

真係好似曾相識 但自己就講唔出咁多秘笈
絲好勁

可以咁講
想了解多啲
羊女通常都鐘意點樣咩類型既仔仔

珍啊 羨慕too

因為....我自己家庭唔係咁開心
我係屋企完全冇地位 做乜野都係錯
家人情緒勒索左我多年
明明自己都係好有想法既人
但都唔敢反抗 自己好痛苦 犧牲左好多機會

直到認識到羊仔
我先知原來有人可以咁型做自己
呢隻羊明明唔會奉承人
但佢為左我都扮氹我家人多年
即使我家人踩到佢一文不值
每次見完我父母佢都嬲到核爆
但下次佢都會繼續去扮
因為佢知我做夾心人 唔想迫我

直到兩年前
我家人再一次做左啲野令我好難受
呢隻羊好man咁鬧左我家人幾句
叫佢地反省下點解要咁對我
自此 我家人再冇煩我
我覺得羊仔從深淵拯救左我出來
我心裡面好感激佢
因為我知道好多男人都唔會想插手女方家事
冇理由拿屎上身咁煩
所以自此之後我每日都想開心同佢過
彌補番以前既唔開心

所以
有時你見到羊仔唔好既性格
例如突然爆你
其實你永遠唔知佢將來會用番呢個性格保護你
所以我提醒自己唔好改變對方
自己做好本份先 佢感受到你好
佢都會學你既方式對番你好

應該真啦
羊仔好老實架 我信佢

岩架啦
可能有女仔覺得山羊唔識氹女仔 又唔慶祝好冇癮
但同時你都唔洗主動關心佢
你又唔洗服侍佢
一直唔理佢 佢仲會主動對你好啲
呢啲男人邊到搵呀

只要睇到佢地優點再發大黎感受下
你就唔會再care世俗人既標準

我認我係痴左線

捉蟲過太多次 無計啦

我唔hurt佢 佢自己本身都有好多內心感受
最多見佢一個人係房時
唔好嘈佢比佢靜下就可以

我講就輕鬆
而家相處都仲有好多新鮮事發生
我仍然要死好多腦細胞諗下點拆
但只要記住你係愛對方
唔好做一啲令對方難過既事就可以啦
羊仔都係好善良 又唔蠱惑
真誠對佢地就最好啦

山羊對自己對人地都好有要求
我覺得呢點好吸引人
認真既人好吸引
我認我有啲變態

我識呢隻山羊完全相反
無時無刻都係講笑講膠野
成日比playboy fuckboy吸引到

我自己本身都唔慶祝節日既人
其實真係冇咩所謂
除非我話我琴日生日喎 你有冇想點慶祝呀
咁佢之後成個月 做任何有關我既野
佢都會話係同緊我慶祝
算啦
佢呢啲幽默可能我先get到
我咁就滿足架啦

真 雖然羊仔唔浪漫 但我都覺得羊仔係好男人
但心態都要調節得好好先可以了解同欣賞到羊仔嘅好
調節得唔好真係一開始馴羊就比佢嚇親要say byebye

絲真係做到同羊一樣不問世俗
我有時都仲好想羊仔會主動浪漫下

真

所以自己唔好鑽牛角尖
平時袋定對方好既性格記住佢
一有咩事拎番出來係個腦幫佢講好說話
唔好聽啲三姑六婆講啲野
唔好羨慕人地點解拍拖咁sweet
因係羊仔比到你既野
係獨一無二
同埋佢地係好真心
唔係陪你食燭光晚餐 買禮物比你一剎那既事咁簡單

佢都會浪漫既
搞野果陣

點解唔歡迎我

呢個真係要pin起佢
等自己一亂諗野就拎出嚟睇

琴晚太夜訓
今朝遲左起身返工實遲到啦
Miss左班巴士

初初會架
但之後日常生活都係你既時候
佢唔鐘意改變習慣
咁佢就唔可以冇左你架啦
踢佢都唔走

所以我話有新鮮感
可能就係因為一齊10年
但實際時間一齊相處只係5年
佢大部分時間都係獨處

不過我隻羊搞完就即係走開
對我好似陌生人咁
呢點我初初係好唔開心
之後我同佢講番
之後每次完左佢都會同我笑下 幫我拎啲衫去洗
態度友善左 但仍然同我保持距離

我隻羊同佢拍拖一星期後
佢已經話佢計劃好晒
等佢讀完書會同我結婚
當然最後拖到第7年先結
但係羊仔一開始已經認定左你就係你
被選中既女孩

例如係啲咩

係呀
事前浪漫
初初拍拖我唔明白佢點解咁對我
又唔識表達 真係嬲到喊左出黎

我以前都係
返工日子唔見得 因為太攰會影響佢第二日工作
只有星期六日見

所以做番個開開心心既女朋友
唔好理佢
咁就得架啦
佢之前個ex一定衰太關心佢
所以羊仔一早認定佢唔可以做老婆
但對方又冇咩做錯
同埋羊仔做任何大決定都要諗幾年
所以拖左咁耐先散
但一係唔散 一散就幾本上冇灣轉
因為復合又係另一個大決定 又要諗幾年
所以佢心裡面一早有晒計劃
不過遲遲未實行 你見到佢曬脫
但佢可能計劃左成年

利申：9up

唔係架
佢承諾得你 就一定係真
唔係玩玩下
但佢係準備過程中會自己比好多挫折自己
你覺得唔係問題既事 唔知點解佢會好煩惱
所以比你預期慢左實現都係正常
呢個時候你就要幫下佢
睇下佢有乜野咁大壓力
有咩kick住左諗唔通
但唔好懶叻咁教佢做
你係要比關心佢 比空間佢 心靈上照顧佢
例如話「慢慢黎啦
我唔會走左去 無論點我都同你一齊架啦
（但明明自己急到瀨都唔好吹佢）

等佢覺得你好好 令佢覺得舒服
佢就有動力再加速實行佢既承諾
但如果絲打有原因地想盡早結婚
例如想早啲生仔 或者想離開屋企等等原因
不妨坦白同佢講
因為佢會因為你既訴求而重新考慮在計劃之內

辛苦晒羊仔既伴侶
逆思維就岩架啦 你心急就要慢
你掛住佢就唔好理佢

其實個個男人都想人關心 但又要空間
不過羊仔要求比一般人高
搞到我地神經衰弱

絲打鐘意弟弟？

自己冇諗得好複雜 但其實佢內心仲多忐忑過我

岩呀佢地係咁
佢地好小事都要諗好耐
因為佢地唔習慣諗複雜既野
而唔係佢選擇唔去諗複習
所以個結果係 諗野唔複雜 但個腦都塞緊車

我隻羊都會最後問我意見
只要你平時show到你都係理性既人
佢係好需要你既意見比佢參考
同埋佢都係尊重你
唔係大男人一言堂
所以我成日話唔好羨慕人地拍拖浪漫
因為到真正生活層面共同決策
羊仔係會好尊重你 感覺到佢重視同愛你
反而我ex係浪漫 但好多時覺得你係女人
唔會聽我意見

我隻羊同我性格完全相反
無論成長背景 一個文一個理 喜好
所有野都冇交集
最記得初初拍拖
我問佢一至十鐘意邊個數字
佢選到最後先選中我心目中果個冧巴
但變相呢個就係我地情趣
如果果次冇溝通過大家都想做同一件事
佢會好開心攬住我話要慶祝
真係笑死呢啲就係羊仔浪漫
有啲奇怪 但好sweet

佢冇主動講感受就唔好撩佢
但你可以試探佢
例如睇戲或者睇新聞
講下啲婆媳關係 又問下佢點睇
咁佢會係呢啲渠道表達佢既感受
但如果佢連呢啲題目都冇興趣講
就要收聲架啦
但有時睇佢心情
一定要係佢心情放鬆先好問佢

我成日都咁講
佢有時講笑話佢好多女同事著短裙
我話你終於放過我啦
你快啲去識佢
你搵到個好似我咁好既我祝福你
咁佢就會即刻攬住我 但唔講野 唔知佢想點

咁佢有冇其他大優點
可以彌補番佢呢個缺陷

個post又推快左

有火系星座真係唔同啲

屌那星忙左成個朝早 想幫手推快D都冇得推, 追POST都黎唔切

正

講氣質靚女
第一時間諗到 梁凱寧

其實平時相處都係好簡單
技巧上來來去去都係比空間同唔好理佢就可以
羊仔一成不變 只要掌握到技巧
佢對你係冇情緒上大波動
但對街外人就好多意見

但人都係會有情緒
當年我係拍左4年到
之後同居3年 之後結婚
一開始同居緊係好興奮 無限憧憬好多野想同佢做
但白羊既我又出事啦 開心得滯又太chur
原來同居令佢冇左私人空間

佢最初係一星期先留一日陪我
果刻真係好難受
我問佢「你係咪當呢到酒店
你有冇當呢個係我地屋企」
咁死硬架啦講呢啲野
但我明知死都要鬧出黎架啦
因為真係離晒鋪
之後佢留底幾隻字話要返自己屋企
（之前我都講過佢應承過我
就算消失都要官式化通知我）
就係咁消失左一星期
但定時定候星期六佢又自動出現 重覆loop
於是我再chur佢問你究竟有乜野問題
佢永遠都有好多原因
又話枕頭唔岩 張被唔舒服 有陣味
啲水唔夠猛 訓得好差等等等
於是每個星期六都同佢去shopping
買番晒佢用開既
但其實都係冇用
因為去買野時我個人都係嬲爆爆
我完全唔明點解會有人咁樣
而家緊係知啦
因為佢離開左佢由細到大既個人空間
搬到去一間細屋 去到邊都見到我
佢個腦放鬆唔到 好辛苦

所以 最後又係還原基本步 要比時間佢適應
慢慢一星期一日， 到兩日 三日 四日
初初我都好抆
唔好咁痴線啦大佬 但都冇辦法
我可以迫佢 但佢唔開心又唔出聲
唯有比佢選擇佢想點樣
咁我當時就買左個大月曆
就話你星期六係到 我圈住先
你會唔會可以搵多一日陪我呀
我買定pizza炸雞性感內衣等你
心入面就覺得點解咁痴線架
明明人地都唔係咁既
不過又work喎
發現佢開心就唔需要咁多個人空間
於是我慢慢都冇介意
大家放鬆左佢最後都搬左過來一齊住啦

結論都係果句
唔好chur 要個氣氛令佢舒服佢先會留底
你同佢鬥惡你輸硬
似終我白羊同佢山羊性急程度係兩個極端
可能我既例子都會極端左啲
唔好笑我地係怪人

我覺得係人人要求唔同
唔可以用自己把尺去衡量佢
佢都有佢把尺 佢覺得工作好重要
生活環境唔同左會影響工作
影響工作就怕影響收入
咁就冇錢搬出來住啦
最後佢就會有壓力
表面上似係唔適應
其實佢有佢苦衷
因為羊仔都係有責任感既男人
做事有計劃
唔會想個女仔同佢一齊捱
但呢啲野佢通通都唔會講出口
所以我既作用要令佢放鬆
理解佢既情況我就唔係遷就
而係配合佢既步伐一齊走落去

係

仲係好諗唔明 點解會係get錯左我同羊女所發生既事

我都試過唔show佢
等佢撞下板
點知佢又冇野喎 激死我
不過佢就算一個人
當去到每一個景點都會影相比我
話我知佢去左邊
其實佢個心預留左時間比我
就算我唔出現 佢都預左我

或者咁講
關係係雙向
如果佢平時唔對我好
我又點可以喺呢啲位咁體諒佢
當我體諒佢時下次佢又會更好對返我
大家互相鬥好
同時我白羊好勝
我唔會輸比佢架

今日去得好快 又就開post

啱㗎啦絲打 你得閒上嚟教下腎絲點調整心態啦
一時內心小劇場講到羊仔唔要佢咁
一時又狂放閃好似乜事都冇咁
我以為佢人格分裂

腎絲有乜野就召喚我出黎啦
我真係追唔切post

小劇場同狂放閃都係必經階段
岩架啦
咁樣先轟烈家麻

搵自己興趣好緊要
唔好佢忙緊你冇野做等佢
你係好學型就仲好
你學到既野同佢分享
佢就會好欣賞你

新鮮感就係咁黎